咖哩味嘅屎 vs 屎味嘅咖喱，點算？ (Netflix對Now E)

Netflix:
- 啲內容越嚟越少，自家製嘅又垃圾，上架套幾年前John Wick都大鑼大鼓咁宣傳
- 個app做得好好，recommendation algo唔差，streaming quality高，有4k有5.1

Now E (包括HBO Go)
- 內容又多又新，滿足戲迷
- 個app廢到無倫，部機成日reboot，又有莫名其妙嘅error，好多內容得720p，bitrate低，播個爆炸都疾機兼爆哂格，音效一律得PCM 2.0

作為卑微嘅用家除咗硬食之外，只能夠得閒寫吓email去發表意見/做義工tester幫手report返啲bug，希望商家可以大發慈悲作出改善

或者，用腳去投票

即係兩個都唔撚用！？
（死死地去買bluray啦屌你）

咁又唔係，出post其實係想問大家如果想搞好一個應該點先好？
Netflix快撚啲燒多啲錢去買返哂啲版權，唔係我抵制你呀
Now E你同我執掂個app同streaming，最好加返哂咩4K呀HDR呀Atmos呀，唔係我抵制你呀

nowe 其實唔洗join plan
join plan d戲update得好慢，除非你對movie movie d得獎戲好有興趣
佢d新戲好多都要租黎睇，得閒買下佢個戲飛package都夠
netflix 純粹用黎無聊禁下，真係要追落去既劇真係唔多
d戲舊又update得慢
之前套gravity up左無耐就落左架

會落架真係最撚鳩屎
如果唔係屋企會用我個ac睇下野既話一早cut鳩左佢

租戲睇一定係iTunes租

其實冇乜嘢，最緊要俾人知幾時落架可以預時間睇嘛
佢最大鑊係臨落架前兩星期先有提示，又要你撳入去先會見到，又有啲會話落架點知到第二日又冇

呢方面Now E好啲，套套都有講到明幾時下架，但突然延遲呢個問題都有

Itunes係咪即係apple tv？

No

Apple TV係streaming plan，得自家製節目
我講iTunes Store，逐套買/租

我見apple tv套套都係要畀錢租/買

蘋果用家？
租戲用開Google Movie加chromecast
一個制有得睇勁方便

Google Play都ok，我都有買過

但係iTunes有4K HDR同Atmos，冇得輸

而家PS4有Apple TV app，唔使Apple TV機都可以輕鬆播
（我之前用macbook hdmi出，頗麻煩）

最好笑係落完再上又當新戲promote
Godfather goodfellas casino上上落落咗n次